(live)（多圖少字）峴港四日三夜即興之旅

今次第二次
會租車周圍去
計埋今次第五次去越南
越南真係好正

求行程 想了解多啲
其實治安好唔好 一路都聽好似好差咁

峴港唔會治安差
其實唔好露錢財就ok

岩岩落機
個機場翻新左
之前黎係勁細同舊

Lm跟進

Lm

Bombom???

我想問峴港有無Vietnam barber shop massage?
唔係邪野黎 youtube打呢個有好多呢種片
我計劃11月去 主要為左呢個

未聽過
不過我知就有邪有唔邪

租左架電單車
45$港元一日

我8月中都會去
第一次去越南,留名學野

揸車遊左一陣
其實峴港好細
有車的話好多地方15分鐘內到

去左個大商埸食越南河
13$港紙一碗

上次去峴港食到嘔，同埋好似無咩玩
你會去玩啲咩

有,按埋面果類麻

大把份MASSAGE店都有依類服務

你果D 現實係冇YOUTUBE女女架

樓主一個去定同FD去?

同女朋友去

唔係吼d女 係吼果個服務 采耳

峴港大部份都有依個服務

采耳洗咩去果度采

海鮮火鍋$86
如果諗唔到叫咩野食
叫呢個就無錯

我唔係住香港
同我一定唔會去大陸

打邊爐有無地址？係邊度？

呢間嘢正啊

好好天
去左han market
周街都韓國人 寵寵寵

呢間酒店5百幾蚊一日

出發去會安
途中會經過五行山
不過我去到已經關門

係咪要有電單車牌先揸得

唔使
但要識楂
日頭好多車下

岩岩去完會安
超級靚
好值得去

你係香港有無學過
好似好危險咁⋯⋯⋯

峴港=大陸2-3線城市,連景色都係2-3線

峴港物價平，食物唔錯，有海灘，酒店靚又平

巴打住邊間酒店？
會唔會去食 A La Carte？

去左游水+影相

啲草織袋 唔知平唔平呢 呢間野難唔難搵？

Details!??

moremore 8月頭去

LM

A la ca既泳池
唔係住客都可以上去

平過泰國少少 款都幾多 好似係Han market 門口對面的
之前去過 不過無買

50-80港幣
當然可以試下講價

已經番左香港
執埋d相就會一次放上黎

巴打簽證係咪六百幾
聽啲人講係咪搵咩人搞會平啲?

落地簽250搞掂

即係落地先搞?
手績係點?

用呢個網整左先
印出黎
到時落機再比25us

去左兩次 兩次景點都係差唔多 食都係差唔多既野 住都係同一間
但都唔悶 仲心思思plan 第3次

有無邪野玩 同埋咩價錢？

正
我都好撚中意峴港
上年第一次去完今年年頭都再忍唔住去左

越南排華對峴港有冇影響？plan 緊10月去

順便一問，河內有冇嘢睇？？？

近排見機票幾抵玩

食bbq,自己叫一碟碟，好正架
我去左兩次

河內悶悶地
得個三十六古街可以行下(賣D女人街既野)
最出名應該係下龍灣, 但要坐4個鐘巴士
而個個人覺得下龍灣只係普普通通, 唔係真係話靚到DUMP一聲
唔值得哂來回8個鐘車程去睇

峴港落地簽俾美金有冇得找錢？？

0影響

冇得找
一定要自備25

有無見過電單車搶匪？有無俾人試過搶野？

lm

前年去過一次 似未發放既泰國
真係消費好低去hea一流
除左會安巴拿山仲有咩玩呀

Thx Ching , 買得機票了

邊會有

好好彩見到彩虹

Con market

早幾日去有得找 找返美金

準備去越南 想問落地簽證張證件相係米一定要4x6cm 定其實我帶平時香港passport size都得？

呢間堅無得輸 落單個女人識講廣東話

其實唔會理
唔好超大就得

你去個啲我都有去
個人覺得越南仲正過秦國
重點啲越南女好靚

嚟緊八月尾同女朋友去，諗住去邊都Grab call車。想問下Ching究竟入會安古城洗唔洗買飛？ 上網Check好多人話唔洗，亦有啲話要。上Youtube睇片，有啲Youtuber真係係票站買飛，亦有Youtuber話無買就入咗去。
究竟係點

巴打你對左美金先過去定去到峴港嘅找換店收港紙？

巴拿山
會安古城
美溪沙灘
仲有無其他地方推介

巴拿山